美麗新香港

自你決定要走以後
沒人知我有多難受
再沒勇氣在派對逗留
踫見朋友不敢問候
自你遠去不再回頭
青山綠水不再依舊
再沒有早起身的理由
再沒可安睡的枕頭
這世界只有一種鄉愁
就是沒有你的時候
這香港已不是我的地頭
就當我在外地旅遊

自美夢再不可尋求
我便學會清風兩袖
命運要令我學識奮鬥
但我只懂得荒謬
這世界只有一種鄉愁
是你不在身邊的時候
這香港已不是我的地頭
就當我在外地飄流

我知已走到盡頭
為何還要擔憂
這世界也不是我的地頭
就當我在宇宙飄流

第一次聽好似係睇金像獎

最記得 就當我在外地旅遊